香港69運動，就是今天！

火燒中聯辦！痛毆王志民！
退回喪港辱民的逃犯條例！

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備事項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待今午遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

提防糾察散水篤灰

6.9不見不散

共同目標 都有一百種表達方式
有心人 自會用自己方式去支援

記住 不批鬥 不內亂 不受煽動
目標一致 6.9 反送中
勿忘初心

溫馨提示
如果 真係發生佔領 到時該區附近應急物資可能會短缺
希望各區人士 唔留守嘅都好 有時間方便嘅
係各區買物資帶過去

上次旺角無哂生理鹽水 全部藥房無貨
我住果區距離旺角比較遠 藥房有大量貨
可以買出去出面放底支援

班無恥之徒唔理後果洗腦到d人以為呢個時刻犯法就係型、無錯。

到真係衰左單大獲野，
判十碌八碌，甚至幾十碌，
你班人會唔會"不散"地照顧人地父母/老婆仔女?

除左教人被拘捕後程序要點做，點同律師contact之外，仲為佢地做到d乜 係無啊。連登烈士援助基金呢? 到時有無人會夾錢呀?
最多都係返黎連登為佢地戴上"烈士"光環，
除左咁之外，實際上班無恥之徒都只係當佢地係用完即棄既爛頭卒。

輕輕拋句: 佢死佢事，咁大個人應該識諗後果

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！